全港商場同地鐵冷氣係咪壞左

熱到出晒汗都唔肯大d 冷氣
係咪想增加人流汗搞到肺炎大爆發
睇黎要報國安處

仲有人著羽絨喎

岩岩先落完雪

鋪頭執左一半冇人交租咪唔開冷氣囉

四月氣溫升高就冇病毒啦。

多謝班環保撚

又話加大換氣量？換做熱氣？

Dklm 地鐵月台同車廂真係好撚熱呀！